係香港銀行匯錢去德國銀行問題

9月去德國exhcange,要匯6百幾蚊歐羅去德國果邊嘅銀行做hall deposit+rent,
格過手續貴好似hsbc最抵,但自己又冇hsbc戶口,如果直接拎現錢去hsbc分行搞電匯得唔得

唔得 一定要經戶口做

家母有恆生戶口,多口問埋係咪要佢在場先搞得

先用ebanking轉EUR
再做電匯會抵啲
(好似係

家母唔記得咗密碼，做唔到ebanking，
應該都係聽日去分行搞,硬食220手續費
多謝樓上兩位巴打解答,附德國女星Diane Kruger J圖以表慰勞

220 咪平 hsbc 12點前240,12點後280

係lo.
我前日先做完，240
仲有220?

應該講恆生

恆生個網手續費寫220，唔知有冇改到

大家咁快開block acc...
我乜都未搞
之前做過research 好似有啲state 唔洗間block acc 先都得

自膠，原來係rent
但保險個度大家點搞

我連visa都未搞,啱啱完sem仲hea緊